[包皮] 到底係陰莖過短定係包皮過長?

陰莖過短:
包皮過長:

Why not both?